張建宗：99.99%港人不會受港區國安法影響

政務司司長張建宗接受美國有線新聞網絡訪問，強調99.99%的港人不會受港區國安法影響，能夠如常生活及繼續在香港投資，法律只針對恐怖及分離份子。張建宗又說，美國享受對香港的龐大貿易順差，強調任何制裁都是雙面刃，美國受損的只會比香港更多，對任何人無好處。

最ON9講 係中国到 都唔知搵返幾多

七百萬嘅0.01%係700人

呢班建制有邊個係香港人

咪撚再解釋啦 解釋即係等於掩飾

當初送中都好似係咁講㗎窩

既然美國受損多D 你就由美國做啦
點解你要阻止?係咪勾結外國勢力?

同我哋講有乜撚用

即係佢根本無當過果200萬係香港人

為0.01既人立法？講出黎自己信唔信？

即係有70000人會受影響
拉左肥佬黎，搞到蘋果執笠，六十幾萬訂戶算唔算受影響？

哈哈哈哈哈

鳩噏啲數字當秘笈我都識啦

條法例係點佢都唔知
佢又點樣肯定

除左特櫂階級其他都係 後浪

咁唔好立

0.01%，計左0.01，自膠

政府應該公開邊700個人咁慘 俾返 d 補償佢地

我依家受美國制裁影響啵
一日最衰

係700人

99.99%的港人不會受美國制裁影響

神算子

係就硬到底，唔好縮，話100%香港人都會受影響咁先至顯得刁總有幾威
唔好美國佬一話制裁就縮得㗎，刁總好冇飛屎㗎嘛

Ching點樣計70000

拉700人要立條法，你都幾撚廢

元朝時代 班外族都無當過漢人係元人
只係當佢地奴隸

99.99%無影響
0%Confidence Level

共產黨執法到你保證咩

之前大話講咁多，唔係仲覺得有人信呀。

小一都聽過狼來了嘅故事啦

到時佢就話大家係中國人唔係港人

99.99% 不會受港區國安法影響
咁重要國安法黎做咩

同共產黨講信用同法律
人地玩琉民政治

港共講嘅嘢仲有公信力？
淨係中英聯合聲明50年不變都做唔到，其他咁多例子當人傻？

700人，一人一拳可以打到你變肉餅呀

咁點解為左0.01%人勞師動眾?

垃圾

你條廢柴, 出爾反爾幾多次, 9 UP當食生菜, 連林大總統都可以屌你, 信你個個真白痴

要求香港反制美國

當佢要造你，你就變成個0.1%

毅進制

99.9 計一計仲有700人，果700人可以變200萬人，局長你真係on99

計埋佢張300人名單啫係仲有400人未落名單

應該係官員同建制派
上上下確加埋差唔多
未計外國國藉o個 d

咪就係

Tape recorder: all VIP recently start with same PR message, probably ordered by grandpa.
- USA will lose more < telling USA to back off >
- HK will be fine no matter what. < sweet talk >
- Most of the HK people will not be affected by new law. < sweet talk >

However, who can guarantee the small leak/hole will NOT turn into big hole and cause flooding later? At the end, systems in HK may completely turn upside down.

咁立嚟做乜柒?

打少陣飛機啦

鳩噏當秘笈就呢啲

司馬昭之心

香港有＋60％都希望支共解體倒台，99.99％係咪計左黑警國安暴力恐嚇見人就拉見人就殺之後條數？

想分化和勇？

今日99.9% 聽日99% 後日89% 最後一定要聽黨話跟黨走

睇死99.99%既港豬唔敢港獨

依家淨計香港拉左1萬人

我實信你架

共匪不可信度 99.99%
信佢的人on9度 99.99%

唔好再語言偽術 唔應該發生既事 就算係1個人身上發生都係唔應該

係囉，影響得果0.01%嘅人，點解唔send個whatsapp直接同佢哋講要收手，攪咁大場大龍鳳為乜鳩？

最出名嘅泛民,示威者,什至有錢佬唔係人?

Statistics Class helps

有撚用咩，嗰0.1% 係佢鍾意揀邊個黎砌就砌邊個，0.1 % = 100%

我主張用愛與和平感化呢0.01%既人

同佢個好多香港人支持佢一樣咁不可信

美國受傷有咩唔好
幫埋你老闆隊冧敵人你立大功添啦

信你一成

700人有影響 呢700個全部係李嘉誠級嘅超級富豪

咁講咁多把撚呀

721 嗰日係咪有幾百個白衫

「99.99%的港人不會受港區國安法影響」
即係：
0.01%要用國安法搞掂
99.99%用國歌法已經可以搞掂

呢刻你講乜都得架啦

下之前民調話幾多人支持香港獨立？
立法之前就講咩都得
立法之後就一堆理由打壓你 又尊重法治乜乜物物
都唔係第一次呀啦
同港共政權講誠信？收皮啦

回歸前，100%07，08雙普選
07前，國家安全問題要去到2017
2017，俾個假普選你先，唔要就冇啦，雙普選就唔知啦！

細節係點都唔知 憑咩話99%人唔會受影響

美國享受對香港的龐大貿易順差
果D係咩商品/服務嚟先得架,
國際條約都可以變成歷史文件,公然撕毀嘅.你講嘅嘢有鳩公信力咩.

講就乜都得
你都保證唔到
你邊位？

有 300人反中亂港名單

不受影響
咁你set嚟把撚咩
我真係恭喜你呀
跟著個小學雞腦細

你咁講。我地仲驚

我見到呢0.01%嘅人被拉會好火滾影響我心情，點會無影響

呢啲咪係支那人嘅諗嘢方法囉，唔理啲不公義嘢，乜都唔關佢哋事咁

五年前講緊唔會立法添
叫人點信呀

你打多左個不字喇。

7000000×0.0001= 700人
淨係反送中被捕都唔止呢個數字
搵鬼信

99.99%都係可以拉完人再計99.99%
咁咪姐係無限咁入罪

有700人受影響都幾恐怖

取消關係法都係唔驚

換個角度，為左700人而同美國決裂

笑死，佢可以話到事?

仆你個街，撐又要撐得咁鬼7

香港連登大學數學系教授

照你咁講美國自殺你咪由鳩佢囉 叫晒春做乜鳩姐

散仔都搞唔掂既人
憑咩講野

點會冇？
100%既香港人都失去屌柒支共既自由

冇影響立黎做咩？

每日得翻99.99%冇事

嗰0.01%嘅親戚朋友都會被軟禁

They call it - unexpected system error ! sorry! Can't be reboot!

700萬人日日驚跌左入你果0.01%裏面
出po,拍片都要諗過度過

仲唔係受影響？

仆街啦龜頭宗，成個撚樣咁

搞咁大壇野對付所謂0.01%，700個人
個700個人肯定好撚猛料

錢咋嘛，賺少啲但係有得睇中國仆街
抵俾啦，又唔係賺唔返，轉個頭貿易戰就賺返啦
局長眼光唔好咁窄啦，要拉闊啲個畫面睇

99.99%既人支持國安法
沉默大多數

有一個趙連海已經夠死

99.99%的港人不會受港區國安法
不過你係咪果0.01%係土共話事

香港有200萬動亂份子
200/700=差唔多30%

同黃色經濟圈一樣

就算得一個人有事，都會影響到全港既人。
因為法治，自由既制度收左工

99.99%香港人不會受美國取消香港關係法影響

漏左個 接 字

上年送中都話99.9%唔受影響

published? link?

70人呀，數學天才，屌你全家

每日不超過
尼個香港人數
被捉
sample with replacement by 支畜

即係佢已經有晒名單

700位最有錢嘅

佢點定義只有 0.01% 人受影響？
有冇數據支持？

清 數學係邊度學

每日

唔包括佢

一邊就話港獨倡狂 另一邊就話99.9%既人唔受影響

正想講
係咪計埋支那果14億？

信你一成

都on9

陳健波一鳩樣思維 死1%人 都無所謂 因為佢自己唔係嗰1% 嘛

個700個就係香港嘅經濟支柱

億億聲咁蝕

正苦仲未明
我地就係想你快啲搞國安法
一齊死啦！

假

99.99%港人不會受美國制裁影響

點計99.99% 鳩up 唔洗負責? 99.99% 不受影響咁不如唔好立 on99

點計出黎?
講野冇根據點做官?

共產鐵拳都係咁 明明每一日都有人被打中
但永遠只係0.01%

連登數學家
又有傻仔衝出嚟柒

為咗打擊呢700個人用盡心力，力排眾議

啲人死哂 剩低仲捉緊 咪99.99

一個冇權力嘅垃圾屍長（唔話你廢已經覺得對唔住自己）再走走幫共慘黨解釋，你覺得有正常人信？

龜頭宗叻撚到

一模一樣

唔係身有屎怕咩美國制裁吖

當佢需要既時候，你就係個0.01%

戇鳩鳩.鳩鳩

不如直接過淨係針對gphone啦

740萬 x 0.01%

即係要拉740人

但一出行遊行政苦同黑警就話係暴徒喎
和理非都係喎
我當小小地 得20萬啦
果度都只止0.01%

哈

依家就等美國點回應
港共政府唔該收收皮先, 國家對國家既野真係唔到你班垃圾出聲了

成係將最多錢班人抄家？

老實講，咁多錢，實威脅到國家啦。

因為740人而製做300萬人既分裂, 條數真係好識計

就算0.01都要保障
保障唔到就收皮啦
完

「捉貪官」

佢又無講錯 ，到時邊仲有香港人

0.01%, 仲高過中6合彩, 仆街啦你

有700個高官會被制裁？

張建宗散播謠言

解釋無用
無人會信

哦

700萬人得700個反中亂港，咁駛鬼立法咩

又話香港好多逃犯要拉人，冇左回事。
陳同佳仲係度。
由逃犯在港 變成國家安全，講出黎都好笑。

港共眼中政府高官全家、黑警全家、保皇黨、共諜、死藍屍=全香港99.99%
其餘果d唔當係人

咁立嚟做乜?

明明就係支那靠香港走資

屈人地美國賺你錢？ 傻撚左？

99.99% 港人(藍絲)不會受國安法影響

市民：張建宗99.99%講緊大話

55

佢咪嗰0.01比外國制裁受影響嘅人囉

又99.99%呢d廢話
64死人佔大陸幾%
Minnesota比差佬跪死左個黑人係咪又可用%去計

唔受影響 立黎把7呀

>美國受損的只會比香港更多

究竟幾on9先可以講得出呢句....

咁叻，同美國打trade war

雙面刃？一人劈一刀又如何？美國受你幾刀都無問題，你捱兩刀收皮啦。自high

死廢佬講野無人理

人地自己搵石頭砸自己隻腳又關你事

為 700 人，搵人大立法再燒撚咗本基本法

巴打姓黃？

妖

唔同意
冇左言論自由
就算你拉果個唔係我
都係對我地接收資訊有影響
即係對100%香港人都有影響

個%係點得出黎?

美國又輸

即係0.01%=7萬香港人會即刻比人拉去打靶？

我國又贏

小學，中學，大學都有讀過下

敢問數學大師有何指教

成班官揸住外國護照講係口響啲嘅

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

on9 唱下歌都恐怖分子呀而家

每日700人

為左0.01%既人勞師動眾立條咁既法，原來係雜種好得閒！

唔知佢數學邊度學

黎我屋企啦，無事既
上床訓下啦，無事既
除褲啦，無事既
除埋底褲啦，無事既

仲要笑人啲數學喺邊到學
柒到喊

國安法只會影響到3個人.
分別係你, 我, 他/她
仲少過0.01%人口.

0.01%係7000人
小学都沒畢业吗

問題係直接擺條法例入嚟，破壞一國兩制‼️

都未出台 你點知的

似唔似淪陷前支那畜講
馬照跑舞照跳換支旗
嗰個騙局

原來我係果0.01%嘅人喎屌你老母張建宗

我受國安法影響係咪可以向特區政府追討損失

其他人要入香港再教育營

特首選委會?

俾黑警打巢都唔只依個數

騙徒講野，有冇人會信，心照啦

之前送中法 仲少人影響
快D 立法啦

哦！

唔好話港獨， 以後提 台獨
sir this way 都可以 拉9 你

都幾撚恐怖

7000000*0.01％其實都成700人

而家嘅香港好似當年日本

咁立來做乜嘢？
呃OT呀

就算只係冇左一間媒體例如蘋果
冇左一個議員例如許智峰
冇左一間黃店例如龍門
都係對全港人有影響

唔係喎 國案法過左，美國制裁香港，咁咪全港受影響

既然美國會傷啲
你作為愛國者
唔係應該大力支持美國制裁咩

我認為依家開始重心要放喺：在極權之下保全性命同埋力量

0.01%既人唔係人？

假 但好想佢咁做

弱智
之前個公立醫院醫生講得無錯
國安法用黎捉大粒野
當市民係狗既政府淨係用黑警亂咁捉人紅官亂咁判已經玩死你普通人

你算老幾？

公佈左詳情喇咩？佢點知

唔影響,立黎做咩
好假

即係99.99%係above the law?
乜嘢叫唔受影響？
都 on撚鳩

制裁都係99.99影響唔到

你就數學天才啦係700人啊，不過佢打漏左個9

淨係美國制裁張list都唔止果0.01%喇

係喎，聽完一定放心哂啦垃圾

但200萬人唔計係裏面呀？ 屌你老母

共黨手法一向都係高調處理少數人，殺0.01%警99.99%，用恐懼來威治。佢無講錯丫。

我支持中國的 放心吧 我們不會有事的

即係夠將立法會全部議員打靶幾多次？

咁姐係為左0.001%去立法...ON9?

平衡時空？？？

700 （每日)

能夠如常生活及繼續在香港投資
仲想外資當無事發生繼續係香港投資有病？

出黎遊行示威都200萬人啦

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

因為拉撚曬同殺撚曬班手足 香港淨返新腥簡淫
佢無講錯既

每日700

建宗：但我d資產

因為受到影響嘅已經冇辦法再做人

特急］英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
衛報要人

即係冇必要性啦
仲整嚟托柒咩

咁少人受影響即係冇立法需要，咁立黎做乜鳩

即係我唔撚係人啦係咪

係咪得0.1%港人去日本?

你先係數學天才啊，屌你全家

拉哂個0.001%=參選立法會既非建制議員

99.99％的市民不同意國安法的成立

９９．９９％

即首批先拉８００人左右

是咁的，我某日發夢（真發夢），夢到有個建制人士，佢微信打左一大篇野，大慨意思係話popo不足以對抗反對派恐怖分子，要出老解先得，國安法正是修補漏洞，俾大陸可以合法地派人/出兵黎香港反恐/ 預防恐襲，至於恐怖分子點定義，就冇人知了

甚Ma XG人wo CLMB
4 Chinaman
大家都ZN
堂堂司長搞啥分列

攬炒要有覺悟

張建宗同志低估國家實力！！！

其心可誅！！！

惡法就係惡法
無關影響人數多少
香港未實行 所以先借鑑大陸
大陸維權班人恐怕0.01%都無
佢地剩係想爭取d基本權利（例：譚作人）
為左殺一儆百個效果 有幾多維權人“被認罪”被滅聲”被消失”？

不受影響你又立？

快啲拉人啦 已經制裁緊華為啦

為咗0.01%嘅人 竟然要勞煩国家去立法